是日牛餐 眼紅勿入

西九?

New蒲崗

好似幾正

食評

雞扒熱辣辣 煎得好香脆
調味都唔錯
飯上面有舊奶油仔
撈埋食好好味
連熱飲31.5

總結:可以多戰

米xxx

紅米

好想食

巴打係咪飲熱檸蜜

飲熱奶茶

咩名？新蒲崗邊到？

工廠區,叫紅米

算平喎！